【最新】律政司就黎智英案外聘御用大律師David Perry，稱關注英國社會壓力及豁免檢疫，律政司決定換人

想做政治檢控，
做咩唔請支那律師

搵洋鬼子告國安法

邊個做主控官都一定入。教練，球證全部自己人。

英國佬想跳船，劣政司又係嗰招：唔係佢唔做，係我唔搵佢啫！